對面海户外康樂中心

原本3月先使用既隔離營
琴日保安消息

對面海康樂營已經開始啟用
據報入面已有不下50人正在隔離

西貢人 祝君平安

18-2-2020

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！